[集中焦點] 我地有需要整理一下手上有既證據

武器平射
專門打頭
過期催淚彈

核武級：
721警黑勾結
葉虎與中聯辦
來！同志們！果邊？